幫幫手，想搵條片救社工

我幫手做轉發，希望大家幫幫手救下呢位社工
(以下係當事人的呼籲)
如果大家有8月11日美麗華對出被捕情況的片段，有任何截圖/link請你send比我，因為當時我身邊被防暴警察按在地上被捕的的是社工。

我極需要搵返當時的影片做證據，證明該位同工係沒有任何衝擊行為並且走在行人路上，求求大家幫忙。如認識傳媒的同工也請幫幫手，當時好多記者影住我拎社工證同身邊被防暴制服的社工，我地真係好需要搵返段片。

請大家幫忙協助，我和他也只是幫忙在現場維持秩序疏散，我們也只是盡自己一點棉力，換來的是他被捕。

時間：around 2030 - 2045 美麗華商場對出

自推，大家幫下手

推

再推睇到呢個post仲要係社工ge你，麻煩你地都一齊share 俾更多人知呢單野，今次救唔到，你地下次出去就更難做到保護ge角色

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

幫幫手

幫狗舉證？
有罪假設？

舉證責任永遠係警方
高度提防警方索料
留低律師名同案件號碼
所有證據只會比律師

我明你ge意思，理性應該係d 9 做舉證，但現實往往係有證據support反而先可以令d 9 無得亂來，你要知道d 9有病ga

721 811

諗法正確

推左先👊🏽
有冇社工可以幫手share

幫推

推啊

舉證責任永遠係警方（我同意，我地個社會本應係咁，但而家班9 係老屈證據，尋晚大家有眼見，佢地查贓嫁禍。我個朋友想搵d證據證明自己都係唔信得過d 9姐）
高度提防警方索料（小心行事我同意，特別係呢個咁敏感ge 時候，但呢段呼籲可以係fb 搵到，佢真係好擔心）
留低律師名同案件號碼（留係度就真危險，d 9一樣睇到）
所有證據只會比律師（呢樣如果要咁做無可厚非）

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府